伍富橋（Alvin）咁有才華 點解紅唔起?

懷才不遇

幾靚仔 可惜做戲屎

唱歌都好平庸

不得不承認伍富橋已經超越左牙fred😔

咪盲反

好似牙蓋你師弟來的

所以吹奏

睇救妻同學會J咗佢幾次

你改佢做你個名

拉舒真係好尾機

做主持都好唔掂

無起伏 無感情 無台形

牙蓋幫同學招fan屎？

成個人最特出係條眉

係 我幫佢開緊國際歌迷會

將牙坤擺後面真係玩鳩伍富橋

審判牙坤

講一句就收皮
伍 首先想講一句
一句後
黎 繼續努力

橋囝

唔比佢講